【P牌一問】高速行中線

其實高速行中線有無問題？因為學車教P牌要行左線慢線，但我有幾次就係咁出錯出口行錯路.. 所以依家多行中線, 但就成日俾我女朋友鬧，迫我行返左線

冇問題

有問題

唔好比人慢線快過你 is ok, 如果speed limit 快過你 p 牌上咪行最左

自己睇清楚 左線只去出口就cut返線 咪得

到出口先cut 咪得囉

Keep left unless overtake

你女朋友啱，唔識cut線就唔好揸車

日日行屯公，入機場，總有啲P牌係鐘意行70係中線頂住人，行70唔緊要，行慢線啦，頂住哂，搞到啲車要左邊過其實仲危險，唔熟路就睇完地圖先開車，再唔係行中線都得，唔該跟返返牌行

正常如果最左線會直接出左出口會有減速行車綫

你見到有綫而你又想繼續行大路先cut出一條囉

東廊落東隧一定要行快線添咁唔通唔落咩
揸車唔係一成不變嘅

我覺得對P牌嚟講仲危險
到時就嚟冇得cut過去又把握唔到機會 一係夾硬嚟 一係喺自己正線停低咗
利申自己P牌 四線高速多數用二線

咁即係你唔知咩叫快線

你到底知唔知乜野叫快線

講緊呢種
去到尾段出口梗係唔當快線啦 但呢啲預告定嘅算唔算？

盡早選擇行車線
無事無幹就靠左
當你知道/見到左線係出口而你唔係出
就可以盡早 cut
除咗東廊落東隧呢個係香港快速公路嘅特例
繁忙時間嘅
觀塘道葵涌方向接龍翔道
太子道東上橋去旺角
全世界都係喺右線慢慢排隊
左線暢通
反而如果你靠左駛
去到最尾先停低 cut 線
反而變咗打尖
有時有啲司機未必老嚟俾你讓
等多幾架車線有位你入嘅
但又阻到左線直去車（但都無計，條路係咁）
就算同樣窩打老道浸會橋面北行入獅隧
明明兩條線都係入獅隧
好多人都係靠右
左線暢通

除非越過前車，請靠左駛

其實無問題嘅
但我自己長期行慢線好似仲衰
日頭車多如果個個去曬慢線匯合位好難出

唔撚使理樓上啲人
跟車速限制行中線都叫頂住人？

P牌的確係行中線最穩陣, 唔使cut黎cut 去
總之適合車速行中線無人吹得你漲

其實p牌爬人頭 超左速點計
同埋點捉p牌超速

運輸署話為咗前往目的地，係可以行快線的

問題正正就係好多時候中線啲車都跟牌行
你行得70唔該縮返入去慢線
真係有慢車頂住先Cut出嚟爬頭

捉P牌超速有幾種情況
1.警車/老隱捉到你超速
2.自己中快相
3.自己中地炮

時速低於70同埋超15內，你都可以交錢了事

如果你高過70，中快相/非即時地炮，最好屋企人有車牌

如果高過70，即時派彩就恭喜你先

其實醒水少少留意有無地炮/警車/老隱，跟牌行無人理你的

快相機唔識認你係咪P
跟牌行唔會影你
基本上都係有真狗行動 (老隱/地炮即時派獎) 你先會中招